
                      Me encantan estas películas que llegan al corazón, qué gran experiencia la de limpiar mi emocionada lagrimilla por debajo de unas gafas 3D. Esta película, sin duda, es la mejor de las 3.
        
            